「廿三條」張曉明指23條未立法 致「港獨」活動加劇

國務院港澳辦主任張曉明在《〈中共中央關於堅持和完善中國特色社會主義制度、推進國家治理體系和治理能力現代化若干重大問題的決定〉輔導讀本》中撰文，當中提到香港尚未完成基本法第23條立法，令「港獨」勢力活動加劇。

張曉明指出，香港尚未完成基本法第23條立法，也未設立相應執行機構，這也是近幾年來「港獨」等本土激進分離勢力的活動不斷加劇的主要原因之一。

他認為，建立健全維護國家安全的法律制度和執行機制，強化執法力量，已成為擺在香港特別行政區政府和社會各界人士面前的突出問題和緊迫任務。

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

你永遠唔會立到

因為將來2國各不相干

又亂落藥
淨係識高壓政策
求其唔加鹽加醋
2047年香港行返中國果套已經搞掂啦
係要令香港繼續動盪

而家話比港人知2047不可能永續基本法
早日打破港豬幻想都好

03年有港獨?
08年有港獨?
港獨只係狼英製造出黎嘅稻草人
只不過玩過火 煽動左港獨思潮

呢條友真係唔識架喎

用火水救火

以為佢死撚咗，咁耐都唔浦頭

講得咁撚直接，睇嚟林鄭洗濕咗個頭要做晒啲苦差先落得台

垃圾訓醒未 成日都將港獨掛係口邊
你係咪喉住甴總個位

貴國唔係有反分裂法咩？立咗無撚用立來做乜？

上面成班友仔
仲唔撚知港獨只係藉口
因為共產黨唔撚想向14億生蕃提革命或者民主, 咪全撚部屈撚晒做港獨囉屌

五大訴求有邊樣係港獨啊？柒頭明

港獨食屎啦，攬炒勢力先係主流

仲2047? 今次救唔番香港的話，游水去台灣都要啦

是因為張曉明同其他內地官員多多大小動作，才把香港推向港獨。要怪就怪佢哋自已。如何佢哋真正落實承諾，港獨邊有市場？

咪就係中共比哂暗示你地囉 做好準備
2047想走無得走
邊個仲比簽證香港人

中國人信亂世用重典

中國人迷信亂世用重典

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

顛覆本土香港政權罪